Я использовал python 3.10 но критично быть не должно с python 3.6 и выше

Всё стандартно, нужно установить зависимости
pip install -r requirements.txt

checker.py - точка входа. Чтобы всё работало, просто запускаем этот файл.

Не проверял напрямую на Unix системах, но всё должно работать кроссплатформенно.
